［無波睇 仲唔出街?］車路士球迷與祝福全港3萬隻強姦犯及高官死全家討論區2

Hawk's Group

冇人開 有冇人用網頁版now登入唔撚到

熱狗d逼搶廢左

dier堅廢

英超名宿恩斯評選曼城車路士合併陣容：車路士入選包括蘇馬、湯姆利、簡迪、蒙特、韋利安

重有冇人反安？

dier咁撚廢點做契仔

蘇馬

因為鏝冇中堅姐

米仔屈撚到，回家吧

有猛都冇高左

老豆搵仔 大成功!

米

老豆搵仔

西咸個廢西龍

真係成隊返生

屌 點解咁早炒肥普

成隊熱狗翻生

屌 又要忍2季熱狗先可以笑佢地

原來son先係第一不孝子

次次炒人都係咁

講真係普捷天奴on9姐，邊有可能唔重用摩拉

son好勁

換領隊興奮劑 反彈期

Daddy

獌聯怕怕了

死摩狗懶係激情咁，明明d火冇左好耐

必定有Trophy 既男人 帶著成世冇冠既球隊

到底係矛吉穿個盾定係個盾擋住著矛呢

肥普back ok?

daddy話你知進攻就係咁撚易

who need 肥普未？

用林狗換daddy ok?

daddy果d真進攻足球
撚狗

你想叫邊個mma
簡迪、天神、蘇馬、嬌魔、MM 叫呢d人MMA 畫面好撚柒

騎住阿仙奴
穩守前4
倫敦唯一打歐聯
歐聯決賽

已成condom

Back to Tottenham

In 摩佬， V7

無冠講咩都假

Daddy回家吧

熱狗呢啲二線尾閪隊唔係真係諗住拎冠下話

熱狗後上奪冠了

不如撚仔走啦
想要返daddy

熱1: 摩佬
熱2: 破處有飛機盃 - daddy
熱3: 不和、捉鬼、摩狗、enough is enough

利維搵得摩佬就明顯啦
人地獎盃櫃常吉，柒一季換返d飛機盃返黎都好

Jose plz come back

佢都係自在有份工打下姐
2年半就走甩身

第一次見熱post 有咁多留言

daddy

普狗同熱狗其實算好黎好去 班友都想佢走 普狗又想走 而家仲呃埋筆解約金走人

啲熱狗丁到痴咗線

班摩迷又轉會

留意左2日
好多迷摩做左刺迷

摩門教

算啦 摩狗呢d輕奮劑黎
車獌都take過

一對真快翼，摩一代返來了

我地車都有個
4:0 果場走左去獌區安慰摩狗

獌其實唔算啦

咩son新c朗

唔好玩啦
人地氣炎不知幾強

車永遠走在最前

依家熱係咁J 摩佬
獌就懷念daddy

車迷2個階段都經歷過睇化曬

飛機盃3冠喎

勁撚到

屌

摩佬翻生了

daddy玩到咁幼細

Lucas 頭先

Son變左阿朗 kane變左巴哥 Lucas 變左強化版安

等緊佢回家洗廁所

咁你依家係

Daddy

定

沵

戰術嚟
想打到入小禁區過埋龍先射

WEST HAM 條防線 + 個龍

好想要daddy

Why not both
一個係廁所 一個係球場

干

個龍係幾廢

一個係食煙房

佢個龍仲撚衰過利果陣困d米勞列同卡利oc

洗廁所都覺得佢慢

真係好弱

西咸嘅人腳
原來排緊中下遊

工程撚似就俾人炒

蜜月期
蘇B夠唔知幾多連勝啦
睇多半季先講啦

蜜月期
沙利 5 連勝
林伯暫時6連勝

所以夠鐘躝

都係睇下佢定Loki 先

幾啱摩佬用 有機會追上黎

利李鏝熱

熱狗你都唔係睇佢攞英超，間唔中殺到強隊就當完成任務，我地仲有兩場要對摩狗，隨時比摩狗雙殺

早d打熱就好啦
而家大獲
撚仔打大戰經驗應該差d

我地個倫敦一哥既地位呀

林伯 = big 6 私家雞

我地都係蜜月期緊

哎唷唷冇CS

真 衰過沙daddy

安東尼奧好撚勁 有個安字果然唔同d

daddy無cs

Yes

阿狗仲出雷狗

800萬買人地主力

Loki you are next

摩佬又要玩平安鐘

迷摩 潛左成年水，難得上水80分鐘
又要潛返

主場對榜尾

熱狗已經上返第6

Justtoonit真係好正

朕摩狗徐出灑黎

咁摩佬都會打一兩年好波 係第三季先閪啫

佢已經超越左ic
曾經我都好迷ic，但佢冇畫四格後
剩係公式化畫開始悶

修記今季前場逼搶勁

對手落力少少逼已經現哂形

又係平安鐘

負碌足球

差d玩出事

第一場已經打緊第二季季尾 第三季啲波

上半場韋斯咸班人都唔逼
根本無威脅
個龍又廢
下半場落力少少逼番已經ok
但太遲同埋球offside

安東尼奧幾勁

出返Ozil雪比比

屈撚到

ic畫風靚d
但抽水計justtoonit贏晒

和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019

乜撚野獎盃🏆黎

搵個聯賽盃都冇

德國傳媒瘋傳乞衣頭今晚有正選

Dllm獎盃🏆
同熱身賽我地贏左巴塞，azp高舉個大耳盃一樣

熱狗臨尾都輸多球

希望西咸個廢龍下場繼續出

有冇人支持緊沙daddy

瘋狂sorry ball

比人禁屌緊
我地既傳奇領隊

對面有pasalic

Daddy 回晒塘啦
無咩討論價值

前幾集fifa好鍾意用佢

撚狗 = 強隊私家雞

0:6

對曼狗都夠膽死輸哂

輸少過3球已收貨

08年咪有個囉

迪布尼每次倒戈都搏盡全力 打狗咁打

阿古路入緊波

259

我地有負佢

呢個係我真心講

阿狗咁樣失

個種廢

咁樣開得嘅咩？

得

關唔關雷狗事

關唔關癗狗事

沙sir

好正

b仔好勁

沙daddy

沵

咪贏車狗

三亞王

今晚車狗大敗之後到黃絲大敗
好難接受既一個weekend

希望鏝成肯讓3分比我地
等我地阻利狗奪冠

又夠鍾買猁反cup

沙sir勁到

西瓜勁撚到，係我地連累佢

有神秘力量VAR

又有神秘力量

利狗玩撚哂la

猁狗真係有VAR幫

玩撚哂啦利

衰咩
睇緊阿無睇利

屌你老尾依家對猁真係要過三關
過完vvd仲要過VAR，過完VAR仲要過神祕力量

HI一HI跌左係地都foul

利狗羸
聽日區選輸
香港玩撚猿

英超直接完季算啦

沙daddy勁撚到

唔掂得去打乒乓波啦

懷念沙sir

沙利 多謝你

今場唔著白衫

Chelsea to wear the blue home kit today!

咁搞法 次次對手進攻果陣 我比人hi一hi就跌 就可以foul哂對手d進攻同入球 bugs黎

得猁狗先有 我地想下好了

利熱先得
軌跌罰你插水

追返上個攻勢offside真係好撚野

沙daddy又輕鬆反cup

痢狗都幾好野，差唔多每輪英超都見到佢d黑哨post

得獌聯先可以黑吃黑

唉VAR屌你老母

早幾輪仲見到啲痢狗投訴被人黑

今晚做fake blue,聽朝早d起身投票

晶宮過唔到第三關了

屌猁借夠曬香港d運未

利狗

好L黑

李城又贏

今晚作客勁能到

仲要今季我轟作客咁勁

失前四了

利狗今季不敗啦 運又有 球証有今年加埋VAR真係無撚敵

足總咁真係好咩？已經無哂睇頭仲咁幫猁法

曼熱利英超黑哨三巨頭

var=香港法庭

屌球迷陣

屌 垃圾陣

作客勝利夜

azp又要食塵

pulisic bb出得

N’Golo Kante will make his 150th appearance for Chelsea today #CFC @nglkante

爭占士。。。

azp踢埋今場應該可以專心收皮比rj上位

Willian will make his 308th appearance for Chelsea today. He will go joint 36th on Chelsea all time appearance list with Jackie Crawford #CFC @willianborges88

Sub猛

阿古路=車狗殺手

點解唔撚出JAMES

唔出契仔

mason lampard竟然會beach

對面講到殘陣咪又係full team咁濟

爭rj就可以反少撚狗一陣

大袋呢？

Hamstrings👋🏼👋🏼

Ryan打到曉飛都輸

比RJ好過

蒙狗車路士生涯已完

頂撚住啊精工

去補飛反cup啦
神秘力量又黎

今場又可以欣賞簡狗瘋狂傳失

神秘力量又好快出黎搞事啦

神秘力量 is coming...

飛已補

仲有艾狗瘋狂被爆

話都冇咁快

永昌宮贏到我聽日投建制

神秘力量

睇黎聽日建制大勝

我屌你老母 真係有神秘力量

雞屌射出底線啦仲漏

屌你老母臭系咁都解唔撚到圍

買唔切

利今年拎完應該三十年無冠
透支咗幾十年運
場場對面都派膠搞到有得贏
Leicester sheriff united 今場

長買利記絕殺真係無得輸

4條友望住粒波唔知做乜春

好驚炒愛狗

利贏 聽日區選大敗了

利狗全季不敗奪冠

痴線
Big chance又miss
俾著其他隊輸了九成

咁啱之前有魷魚香嗰幾隊都未對過

Zaha

出Azp，250發達了

zaha 0:1
事實證明james>taa

So far 今日英超全部客勝

車要秉承呢一個trend

阿狗係咁又和又輸都幾傷，換領隊都未必救返

阿狗和

斷左啦

高安基邊捨得比遣散費

保愛

咁都和

死好命

#Chelsea are winless in 10 Premier League away matches against other established top-six teams.

呢個係重點

睇完妓隻比比都值70M，咁我哋隊波而家值幾多錢？

正路都係左高簡

美隊呢排態好

安必然正選

猛仔 巴鳩利 切仔 大袋都只能後備

now播撚狗入車果球

比返巴禾我

唔想見到azp

鏝城名宿

呢球睇一次傷心一次

係車迷都唔會唔記得…

Happy 仔一定比人撚到陀陀擰…

又讓四

果年好似係摩2
拎冠軍

love post

259鐵證，撚狗快躝！

青春風暴堅定流一陣見真章

嗰兩個中堅瘋狂放題

點解對面有真中堅架

又要睇佢帶住老母上場

兩隊都藍衫唔換

Link?

佐 高 係咪猜到上哂腦

小毒毒勁撚到

舒服真係好垃圾

點解入完一球之後變咗第隊波

一打勁旅 舒服就比人無限中出

見到兩隻死黑鬼係度互傳搞極都運唔到個波上去就想死

左狗出左去，靠依對中堅好難運粒波上去

衣狗條仆街出黎20分鐘越位3次位

屌你老母根本就廢

GG

On9

又輸kepa手短

邊個再吹奏kepa我真係屌佢老母閪

完

睇件兩件中堅傻鳩就燥底

冇野講，隊閪波仲有好多方面要改進

換撚左個垃圾龍得唔得

懷念迪加

睇個傻鳩龍門仲燥啦 廢撚到仆街

咁都越

大小二傻真係on99

No goal

是但啦入唔入呢球都輸架啦
睇乜春var

短手

又變返垃圾
睇黎今季都係前4無望

得失球

好撚差 成隊波唔想追和/贏咁

咁都越位on9

手短狗

笑撚左

又體毛offside

鏝狗做錯咩得罪VAR

又j毛越位

痴撚線

輸中堅 互傳左百幾次 晒撚d時間

戰犯: 黑鳩 x2

老老實實唔覺得sterling offside

短手狗真係好撚柒廢，係啦又係中堅問題，射得咁正都救唔到

越左個膊頭
兩條傻鳩中堅short完未

英足總迫害
1. 曼城
2. 車路士

屌你老母手短狗kepa死全家啦

膊頭係突左少少

痴撚線睇住佢拉條線出黎

Ayi

今場好多戰犯，甲級戰犯：佐膠、tomori、艾馬臣

後防咁既質素 世界級攻力都未必carry到

成場下半場就係睇兩條黑鬼互傳

On99 兩件中堅不停左右傳 傳完交比kepa 做乜撚 又唔推上去

好唔掂個龍

安 簡迪 azp正常 其他人都好廢

兩個中堅真係校隊水平

輸自己

啱啊 連登車迷中咗降頭 點都唔關個龍事

撚狗躝未

人地鏝狗剩係稍為迫前d，
兩個中堅已經唔敢傳上去，
屌你老味廢撚到

成場得azp同簡迪踢得好 仲夠膽話唔想見到佢 無佢比人大炒左啦唉

老實講又唔係踢得唔好 係自己on9
好似成日都係咁

贏緊一球，無啦啦自爆，好撚on9

中場完全link唔到後面同前面
鏝d企位block撚晒 比人針對性部署
哥狗同林伯既分別

兩條黑鳩互傳炸彈咁

兩件中堅 見到就嬲 兩個自己場邊傳飽佢啦

呢場輸左冇乜野
繼續食中下遊保前4就夠
之後買人再諗其他野
比鏝追上去好過比痢贏英超

兩個中堅仲衰撚過場邊啲保安

全場加埋互傳有冇10分鐘？

kepa柒到

同是天涯淪落人

撚仔唔識放緩個節奏
咁打法big6可以輸哂

點計最好都應該係安喇

輸個人失誤

唔識用波 勁on9 kepa 變左後場用波果個 搵人mark佢回傳咪死

林狗換rj 出黎想增強側擊，但根本做唔到波去邊無波到

換衣狗出黎無曬支點組織，出黎20分鐘越4次位，仲要4球都係on99企越位位出返黎頂波，係極低級既錯誤

無左狗，一對中堅根本無能力運粒波上去，人地遮線就變左2條傻鳩互傳

換衣狗無問題，但隊波要係圍砌既情況不斷製造到進攻機會先好換佢

連波都運唔到上去換佢出黎根本曬時間，佢越位個4球都曬左2-3分鐘時間

無破紀錄有進步

亞衣真係快撚啲躝

一係雙中場逗落去拎波，一係龍門大腳啦

兩個傳唔到就回比kepa
你叫kepa點再傳 on99

下半場真喺輸林伯
換走咗 j5，就完全運唔到個波上去
簡迪個位推到咁前，又唔為咗迫搶

最抵死係最尾咪又係一腳踢上去 無限loop

Kepa今場又係廢撚到

傳奇barkley pls save us

輸緊唔知猜乜9

呢場係今季最差嘅一場

成日領先唔識控住節奏先

最迫切都係條爛鳩後防

feel到毒毒個種無力感 我地對你唔住

有冇人聽到臨尾now講波佬笑鳩英超足總
"喺英超嘅var面前 一條纖維一粒細胞都係越位"

今場真係無左猛將巴仔

對面半隊副選都和唔撚到 上半場輸果兩球根本輸自己

破左中堅互傳紀錄

Ayi其實幾時都冇尻用

最尾offside嗰球

呢場其實搵豬sir出黎 分分鐘仲好

兩個中堅互傳唔識運個上去 出豬蛇試燒味做G點都好過出阿姨

對廢隊咪勁lo

有時已經唔關後防事
齋有自信有撚用咩

佢都on99

學費足球

咁我地歐聯都試過體毛offside嘅

自己帶個波行下已經傳到啦，
企定定互傳算乜撚嘢意思

輸緊一球 剩返十分鐘都冇都仲喺度猜

應該轉陣343 打防反
呢個陣 打強隊 根本暴露左中堅太廢個弱點

攻左上去又傳返後果下好笑

Btw 我覺得鏝比英超逼害想做就猁贏英超

阿衣廢 其實我地睇到 照計撚狗冇理由睇唔到
但點解撚狗次次都要換阿衣入黎 仲要落後緊果陣換 同斬自己隻手有咩分別
換左佢入黎之後 連攻勢都冇

安踢得唔錯既 但下半場真係扣扣地分

屌你地又覆老鼠

等傳奇Moses 回歸打救撚狗

淆底獸類型中堅

咁都offside ???
On999

亞衣根本英冠前鋒都不如
企位全錯

走位垃圾

又做唔到支點

神龍點會救唔到，呢球擺明輸中堅

好撚多

快撚啲清走ayi 真係唔想再見到佢

講真阿衣打邊場係有威脅
我真係睇唔到
走位意識弱位置感差冇支點能力
唔打配合射波冇力
撚伯仲攬鳩佢我真係睇到屌哂出聲
基奧特除左年紀同速度樣樣都屌打佢

因為佢冇人換
豬蛇又慢

林狗粒波完全上唔到前場 兩個中堅同龍門係到搓之後大腳鳩斬上去

曬鳩晒d時間 明知人地跑得快 迫一迫就甩
跟本唔應該出蘇馬 佢諗唔掂就交後 我真係屌你老母
輸緊波仲唔谷上d

中堅前傳既能力真係好差

Tomori之前無人迫既短傳係有質素，一俾人迫即刻爭勁遠

曼城名叔林狗out
換人無越換越衰死用垃圾ayi
有心逼害世界冠軍前鋒

第一球真係輸運
同埋華石球助攻比得真係好靚 要讚下

贏緊/和換都話想畀tammy休息下
但係輸緊真係唔知點解要換亞衣出嚟
明明tammy都仲叫做有力 唔知浪費個換人名額嚟做咩

唯一開心嘅係高狗開始有中場大師既feel

小zouma

其實只要出番猛將牙朗同巴仔
一月召番moses就夠做

獌果場

撚仔真係要諗一諗了，咁既腳下功夫係現今足球下係無可能做到一線後衛，簡單講用蘇馬+tomori踢正選永遠只會係三四名到浮浮沉沉

Ayi其實都好撚慢 同基奧特差唔多

焗攻仲玩位換位，撚狗都有責任
中堅運唔到波上去，擺夠兩隻前鋒係場度頂波囉
比我揀直頭唔出猛狗，雙箭頭鳩斬算柒數

對中堅應該叫油王用俄羅斯練膽大法磨練下

因為林狗係曼城名縮

係唔出基奧特
呢d情況反而出基奧特做支點/斬叉燒斬好啦
MM 換美國隊長/ 安
留返佐 ，無佐隊沒係後邊鳩搓到完場無人運波上前

起碼都叫贏勢輸結果，今場同對李城一樣，入完波就唔識踢波咁

Thanks for the memories Frank, but it really is time to go

Welcome Pochettino！！！

打 big 6 搵 azp 打左邊算啦，emerson 防守太差

zouma俾自己既能力限制左想像力
好似佢覺得向前傳就會俾人搶咁
其實高同佐有能力即刻彈走個波

所以zouma都係躝啦

蘇馬用波好撚慢 佢真係唔岩車仔

睇中波追人屬性

講到底都係人廢
呢堆廢人搵邊個教都上唔到頂級
尤其兩個後防

撚仔成日想比機會亞衣

希望撚狗快d交完學費
拎番d經驗打big six
下半季打big six可以改善

上面做乜鳩全部喺度覆老鼠

見到隊波冇哂火咁好撚無癮

咁正選中堅真係得tmr同happy哥
剩返嘅得狗閪同azp 但係如果兩個中堅都出azp真係會幾打擊士氣

中堅分邊都做唔到好心就放基奧特
上黎大腳長傳set波做二傳
收走一個中場都得喇
反正中場都做唔到波

丹麥狗傷好

以後隊隊都迫你對中堅，就算超人出返黎，都未必好好多，不過超人長傳都有板有眼

亞衣 蘇馬一定要清

贏緊1粒繼續攻，輸緊1粒後防慢慢猜

有啲人剩係有波踢先出現
平時老鼠講啲仆街野邊有留意到

1月買到人的話中堅真係刻不容緩
黑雙煞真係頂唔順

果兩件靠身體質素搵食既黑鳩，只可以係中下遊踢d比人圍攻死守既波
基本上英超頭10都唔會用兩隻咁既垃圾

今場 無咩點數 都已經4，5次低級錯誤
直接傳失

乜有人到依家都仲未block佢架咩

但係次次都令到球迷同隊友失望

垃圾冇傳中能力

譚狗呢個位 如果唔係冇氣或者傷 根本唔應該換走佢

係就快
林狗都係走吧啦

去阿狗啦佢

高列巴尼 史堅尼亞 泰利斯 辛祖 夏維斯
五大引援 缺一不可

Tmr + 丹麥狗

我希望撚狗係上半季對big six拎到3分就夠
當交學費

近排冇睇到啲新聞
呢下自

2件野不嬲都後備料啦 本身咪又係第3第4中堅 等迪加天神fit返荒佢會長用咩

換埋龍

老老實實後防4隻全部換得 如果想攞英超

嗰場賽果肉酸但落後緊都有攻勢睇下
今場落後緊兩個中堅係咁互傳
上半場輸嗰兩球完全係輸自己

丹麥女孩應該走人
撚仔完全唔想用佢

mbappe呢

其實今場呀朗係到分分鐘多番好多攻勢

12月作客熱阿

3分當合格

柏度幾耐冇出

呢個夏季
果兩件冬季

撚狗係咪畀人施咒
踢雙箭頭會即死？

林狗明顯排zouma 先過丹麥狗

熱身賽已經係咁

阿狗要贏啦

Tomori 都可以玩下英撚埋堆
蘇馬馬上躝

如果換走佐
出猛仔 出來前場鳩跑
應該中場逗番後打防反

你打控球 但換走佐 根本on9

出番占士穩過艾馬臣好多 撚仔一早占士正選
隨時贏埋啦

朗狗柒還柒但進攻有佢真係多一個進攻點

應該換基佬入黎 換走美狗 腳腳大斬hup鳩對面d短腳狗中堅算柒數la

其實我果3分係希望佢win阿狗only
唔想輸比呢隊阿

1分都偷笑

kepa呢啲無實力又自大嘅撚樣都幾黑人憎

車狗一路以嚟教頭都係咁

Chiwell / Alex telles 高列巴尼 mings 史坦尼亞
右閘未諗到

高列巴尼同辛祖係最低要求
買唔到呢兩件 我支持marina躝

冬窗轉會賣走豬腦有排你睇佢

好似安咁
咁廢都學人教踢波

如果愛瑪利仲捱果場

撚伯對Big 6仲未破到處點搞

Agger

左高簡都有能力 擺脫
無空間自然會彈番後

兩隻垃圾力架左右傳 根本無作用

佢擺低個波畀湯狗 之後就會衝去做前鋒

如果暴奴都贏唔到

但今場出牙朗條左路會比人爆到仆街

係 好過艾馬先 雖然佢守係唔錯 但今場對鏝 無攻擊力真係無得踢

牙衣打得柒但好撚有入球運
踢法上仲啱撚狗口味
真係有撚排睇佢

軌好耐無贏過阿狗啦

丹麥狗冇身位應該係林伯唔用佢既原因

加埋Chiwell
缺一不可

上次歐霸先炒完

林伯係big 6私家雞嘛

收皮啦,出佢輸左10世啦

踢左閘狗沖左上去唔理防守當進攻點

你當佢卡路士？

1月唔好比我見到筆錢攞左去買沙域

五大買人 缺一不可

豬蛇冬窗好大機會走

中場多個選擇其實唔錯

好耐冇贏過阿狗既係干地時既車
沙狗雙殺阿狗

冬季係咪解返買人？

應該賣晒兩條仆街 換chilwell

後防 翼先比較大問題

唔計霸氣盃 上季聯賽主場都贏過啦

丹麥狗同豬腦好撚慘

感覺撚仔用後衛都係以快+硬行先

支持回購Ake

炒的啦

上年6:0咪就係輸條柒頭

但佢想打傳控

買還買
咪撚同我買一堆dllm

咁車有決心可以同時買齊嘅
不過ban appeal成功再講

唔係有新聞話李城唔會賣chiwell畀車咩

對邊把握好d 已經456

下半場就好似費事曬力
收油準備踢歐聯

師承摩佬

岩岩唔係好彩已經4-1

咁又用兩隻黑鬼打傳控

好似1分同0分分別唔大咁

屌你老母成家生性病啦仆街

Emerson 只係無態，我不認為Chiwell 比佢勁

中堅先係當務之急

搵件世界級好重要，過埋今場我覺得1億轟落高列巴尼度未嘗不可

有硬件都要睇下軟件先架

高列巴尼真心吹大左，上年歐霸被阿狗撚到
仲未計佢有報細數之嫌
買到ake都偷笑啦

輸波唔躁
最撚躁係睇住兩條黑鳩扮沙維恩尼斯達

下場係緊要啲

條友係咁覆老鼠

兩條黑鳩雖然唔識傳波，但起碼高大硬，
今場都頂得住阿古路，丹麥女人應該唔夠佢撞

想block埋佢

天神即刻傷返

態度正確✅

Ake 矮細，可能有其他更好選擇

無啦 ake平靚正 40m絕對抵
控波同入波能蚱都有

當年杜奧巴同安歷卡咪又係咁踢 拎埋英超tim la
試一次雙箭頭使死咩

而家最慘係有錢買人都無好選擇

始終相信細路萬能

今場睇見tomori運籌帷幄個樣，但又不斷傳失波個下，真係有衝動想飛去倫敦私了佢

李城隻Soyuncu好似唔太差

巴舒阿衣 以為有奧力治個作用 但好老實同譚狗差好遠

換走左佐真奴 冇左大腦 唔識踢

睇下價錢如何，佢好似同拿狗主席反左面，如果壓到60m左右都可以玩下依家市場真係睇唔到有咩頂級後衛係available

聽日仲要投票
早d訓

冬季係咪仲係冇得買人？係就唔洗討論買咩人了

今日個陣似留少少力，下場歐聯對華倫作客一定唔輸得

好似未知

好在比沙利6:0 左，同埋幼年車
今次呢場冇感覺

其實係預咗輸
但係頭30分鐘突然間有希望
之後又打回原形先燥

落後冇哂火
雙黑互傳
成季今場最差

韋利安入波

willian jose
daddy + 安

左面轉黑白

左閘要買 前鋒用番基奧特後備

一諗起今年對big6一場都贏唔到+過幾日歐聯分組賽出局就好撚想笑前幾個禮拜仲係咁J好撚有form有火有希望

我覺得tmr狗仲廢過蘇馬

16郎都做唔到
準備唱sacked in the morning 都得

笑死tomoro拍zouma後直頭拜埋師頭幾場明明好勁

好主意 block埋先

Chilwell唔放 你買修仔Ryan Bertrand 咪得囉

好彩 今場 人地 無 B 施華

E33 回哂塘
死得啦

Azp 真係一打大戰就上曬力

唔到你唔認真係食腦有經驗有class

佢去d 中游波隨時踢到40歲都得

見到民建聯用車路士足球訓練學校既旅遊巴接廢老去投票

對曼利都係輸一球算係咁
始終隊波咁多新仔
林伯仲算係新教練
而且2場波數據都唔係差
2場控球率都高過對手
場面上亦唔係冇得踢

有得買人就要換下後防

azp打左後仲勁過打右後

阿古路真係好勁，d反擊背身搶贏仲要控順哂個波

香港車仔學校好奶共(好似係)

笑撚死
發現公海好多人好似票都未投過咁

垃圾車 永遠都係垃圾車

有冇相

FM車啲幼幼咁廢既 mm 譚得3星
反而佐狗 高狗勁撚到仆街

投咗票未咁多位

Pep-Guardiola's-lowest-possession-percentage-in-381-games-while-beating-Chelsea

呢隊垃圾車 感覺就係踢得好睇 贏到下波 但拎唔到冠
變左做阿狗熱狗之流

琴日換走埋j5波都上唔到去

高華錫比我用8000萬放左去獌

歐聯冠軍車路士

係fm佢唔係好實用

所以J5抗逼搶幾緊要

始終都係人腳級數問題
特別後防
輸真係正常
如果買完人撚仔都係對親big6都輸先再屌佢都未遲

譚次次對強隊都好似麻麻
反而艾狗對強隊就上身咁

隊長

守波係艾狗果範

天臣後備

得大袋係-9咋

訓醒已經冇感覺了
big6公廁

仲衰過沙sir

掛住沙daddy

MM RJ都勁喎
兩個升都過億身價 仲有美隊

都唔知屌乜
琴日真係盡晒力

後面一對中堅睇得出係騰雞
特別係Tomori
好多波都係回比龍門

今季目標係頭4
有就收貨
屌 你估打機咩

唔係有人諗住贏呀作客冇比人大炒又入到粒仲想點
話明重建季唔記得上次輸幾多粒？
人哋廢咗唔等於我哋夠做 結果其實正常
Btw天神季初其實幾好今埸對面又唔係大隻佬

繼續食中遊下遊

呢個陣容輸2-1可以接受啦
控球贏，係後防要執執，唔買人搞唔掂
前鋒放棄呀e啦屌
都唔好話射門技術乜野
出黎20分鐘越位4次 ，仲差過d學界仔

其實無預會贏
不過撚狗啲用人on9

後防鐵三角回轉壽司輸控球就奇

真 天神搭是但一個黑鳩會好啲
但其實今埸已經冇用MM

76分頭四就相當穩陣

盡力佢老母，輸緊1球後場無限互傳，又唔係計得失球淘汰賽，博和都唔敢

琴日摩佬post match記者會
答第一題已經眼濕濕
語帶哽咽

「我十幾年來第一次冇份pre-season，我有時會質疑自己，有時會痴咗線行去球場。

有時入場睇波我會覺得好唔自在，喺skysports講波我會懷疑人生，究竟我係度做緊啲咩？
今日我十一個月後重返球場，體會到喺touchline旁邊先係屬於我既地方」

大家都試過懷疑人生，但只要唔放棄，大家都可以係winner

Mourinho, one of us!

he is well paid for it

tomori呢啲第一年真正打英超都夠膽攞出嚟對強隊

返嚟洗廁所

兩隻力架係咁刷數據

隊長次次大賽都搏到盡 我愛你

票已投

唔明點解撚仔打死唔用天神
TMR同蘇馬上咗契?

d建制真係好嘢
行去舉中指屌鳩佢
佢都可以笑笑口多謝支持

馬會大把職員比比廢老屌完 都講祝你好運

林伯唔鍾意天神

出左都無咩分別，三件出親黎都驚驚青青咁，間唔中自爆/唔集中

天神其實唔差

3個有閪分別咩
之前出天神 連登仔咪又係屌唒鬼
天神一樣驚驚青青 仲要瘦猛猛

屌還屌
點都好過Happy

呢隊鏝應該係近三年最廢果隊

丹麥狗係驚Ashley Barnes,Chris Wood,Benteke,Denney 依類大舊佬

好幾場打鏝，丹麥狗都係表現較好既球員，對依類控傳隊丹麥狗其實都穩陣

香港人真係羊圍心理，人地做乜就爭住做最撚中意排隊

排隊投票咁撚on9既野都做，拎d時間去做運動好過啦

鏝啲防守紀律真係第一
對人對得又快又準 好難先搵到傳球路線
本身有佐向前傳已經唔易
換走左 淨返華碩比兩個夾
搞到唔敢向前傳 喺度瘋狂互傳

我個到反而後生唔洗排

Same

最低汁車迷出現
竟然有人低賤過老鼠

正常人都唔鐘意群腳仔

依件垃圾去讀毅進啦 冇人再想幫佢交學費
叫佢去拎政府資助

你柒少陣得唔得

屌你老鼠改左名咁撚耐都唔知
比人屌你低汁真係唔係冇原因

當第二句睇唔到 得唔得呀

樓上成班保皇反安 屌曬你地老母

其實今季天神出場踢得唔差

港父人都敢X

投票都要ddos 連登，個政府真係cls

樓上x人

真

一對強隊就睇得出安同kante明顯高一班

摩佬對曼城先落後2球都可以反cup
Respect! Respect! Respect!

對住鏝狗呢d咁強既隊 中後場冇十足把握傳到比自己友就唔好傳la 高狗左狗果兩球55波照傳 傳失左就比人兩次都把握哂
蘇狗果球改變方向就冇得怪佢la 個波黎到唔通唔出腳閘住佢咩

love post啲反佐平時又唔敢喺度吠

反佐=on9

對弱隊佐高簡撚波
對強隊佐猛簡加強逼搶

投票吧車迷

投票率過8成
我從此反安

鏝城間諜快滾回家！

門前救左好多球

守強

有進步㗎啦

前年：

舊年：

短手狗立即滾出車路士

講得好

如果傳奇古圖無離棄我哋嘅話。。。。

阿衣 我真係睇唔到佢會有咩進步
林伯再唔同呢d廢柴割席 遲早變摩狗咁好似隻過街老鼠咁

撚狗：
Tomori <-> 天神
魯迪加 <-> 蘇馬

似係咁，我覺得真係等4個中堅都出得時先評論

上次垃圾會投票率都創新高
點知結果係奶共派多票咗

上次有班傻仔又白票又焦土，多左都唔出奇
今次支共要嬴民意一定出大技，建制狗大勝都正常

屌你西環站外拎票箱入去

好撚彩今年唔報票站做
上面人定鬼都唔撚知

輸梗啦

55當贏

上屆73 今年55算贏好多啦

180-230席，其實過半都唔大機會

主場控球率僅得46.74%，係哥帥出道教波381場、控球率最低賽事！

let's j!!

我願意用蘇馬巴gay長期後備換取民主黨議席過半

【即時】(00:03) 在元朗「洪福」，朱凱廸團隊的陳樹暉擊敗民建聯徐君紹當選。

等睇獌聯民建聯一齊4424

袁嘉蔚贏咗

200-250，上調啲個predict先

eatable

有幾隻出名建制狗輸左，似係有機會

唔好睇少廢佬深藍既威力
好似琴晩入一球失兩球

Ddg痴撚線

阿牛都嬴左

DDG CLS

唉 人地神救我地就後防狂出錯

唔通真係可以250up

有冇人live緊區選無睇獌狗
仲刺激

Why not both

Ddg好勁都救唔到

有驚喜囉，但都係嗰句，贏定輸其實都係冇感覺，贏嘅可以話民意勝利，輸嘅就可以話種票

其實港共應該幫民主派贏先岩 咁場運動就好似成功左咁消亡

我地個神龍都救唔到條垃圾後防

但班撚樣吹撚到今次公投

聽日收隊
叫班popo日日坐
自自然然到聖誕就無左件事

香港人幾日就唔記得

我地撚有神龍

頂多搵幾隻狗揹飛 成件事就完 睇中共鐘唔鐘意玩強硬

卡利奧斯之流

錫菲聯踢得幾好

何妖輸成千票

算少
做到禁出位

好撚爽

蘇屋好大聲咩事

錯post

頂頂輸埋

猁 吸曬 香港d運
獌 放運比香港

唔反獌了

區選太刺激
冇人想理垃圾獌了

好睇過獌十倍啦
Sob 0戰術仲衰過daddy大巴

反cup都無人理啦

雙失何妖

柴灣咁多老野都全勝

多謝班狗

仆街咁都畀獌反cup

完全唔記得咗件事
頭先監票好緊張

獌狗又上返黎

屌那星咁都有得燈

理撚得佢啦

Now個講波佬係獌？
VAR判完入就一直屌咗五分鐘都唔停口

乜今晚仲有人會睇波架咩

係咁話手球
對眼有問題

和波都係好事 阻下錫非聯

呢球點會係手球
我老母唔識波行過見到都話唔係手球

big6錫菲聯

睇左點票

聽朝人血饅頭頭版已預備

估唔到贏咁多

香港玩完

屯門/天水圍/大埔

元朗係鄉黑地方都拎到唔少席

屯門29:2 估唔到

畀投票結果打臉 勁興奮

班支那仔心靈受創喇

今晚好睇到

屏山八鄉都痴撚線

成班鄉黑,好撚正常

屏山南同中都贏 北輸2票好撚唔抵

好似重點？

話有廢票當有效

牛屎佬輸唔起

大埔全勝

再點

黃大仙爭兩區未點完
其他全勝

我愛咁多位
我愛香港人

九龍城同觀塘

沙田帝怡比白鴿黨搞掂 唔係就全黃

香港人終於爭氣返次

我東涌好似五席全取

但其實都係64比

最估唔到真係屯門元朗同大埔，所以真係超過預期

天水圍燒完狗屋再全取17席
中西區都估唔到

最興奮係睇到支畜嬲爆同奶皇失業

以往立法都64比比但區議會被遠遠拋離

被警黑影響身受其害

單議席單票制會好極端

火清有無返嚟投

我地明顯出盡全力,
但究竟共產黨今次有無出全力呢
會唔會"放水"比你贏等你降下火(例如無出盡所有種票,大陸票諸如此類)

無
呢排公司好多野做 一星期番足六日
我係仆街

但我個區(黃大仙其中一區) 贏咗

我地唔可以當今次係贏
只不過我地今次唔可以輸

其實睇返都係64比例
都係贏單票制單議席

係區選單票單議席先咁樣“大勝”
睇返投票人數真係無咩太大差別

班站長都on99
青衣個個值頭痴撚線

原來火清係街坊

區區都贏
係我個區輸

我個區都差啲輸

琴晚睇到今日sick leave左

班廢老個比例太大，如果佢可以催哂啲廢老票出黎分分鐘輸
2015建制都係贏在識配票

放條撚咩
單議席單票制
今次係乜撚都出盡呀,連上面退休班老野都搵落黎

班支那人真係以為可以懲罰香港
香港唔掂 支那仲唔掂呀傻鳩

玩埋國家隊種票都輸到咁

日日出頭版叫你投票止暴制亂,肯定出盡哂奶力架啦,谷盡都係得咁多

幾份報紙頭版日日抹黑，cctvb播埋踩界選舉廣告，廢老鐵票冇少到，選前狂清連儂牆
算係咁架喇

新民黨全敗

姐姐：妹妹累事

“I understand what you are saying & its hard to disprove it, except to say: Let’s see what happens in the next transfer window. If we go out in the next window & spend a zillion, it’s hard to argue that things are on hold.”

- Bruce Buck on Abramovich being interested still.

睇番個投票數其實唔樂觀

輸9硬
仲會自己友打自己友

點解唔樂觀

睇返得票數，比例代表制下就唔會贏到咁多

宜家要靠運動再轉型深化、新議員係地區工作一年內要有顯著成效，憑住今次道氣係捱唔到立會選舉

冇計啦 始終仲有一堆廢老藍屍

呢個係suppose冇配票嘅結果，但有配票嘅時候，議席直頭唔會64比，呢點近呢兩屆冇做港豬嘅都應該會明

建制從來最多拎住4成民意都玩到咁多議席返黎啦

佢地有電腦計好每區最少幾票有一席，再拆開幾條line去選，跟手就電話簿老人院咁配票

Btw今次大勝真係多得班警犬唔少

幾多淺藍因為班狗變黃

不過話時話，建制仲可以派咩人選超區？

係屋企食食下飯都要索tg
好難唔屌狗

建制=國家級選舉機器
但機器有得贏其中一個原因係之前泛民、本土大分裂
今次運動show到係團結一心既情況下
係有機會贏到建制巨人
場運動要走落去一定要守土不讓地同共狗抗爭
我希望前幾日仲鼓吹緊投白票既kol
可以反省學識建制派「核爆都唔割」既理念

超區要幾多提名先可以出一個後選人？

唔好俾媒體喧染
區議會只係無實權組織
所謂既地區工作只係蛇齋餅糭
識玩一定係將區議員辦事處變成地區連儂牆
搞好文宣對抗紅媒

15個區議員提名

幫手搞大黃色經濟圈，請d義士做助理

白偉俊 李慧琼

識玩

🤔🤔🤔

都係資源問題 一黎阻止天價地區工程 二來多嘅資源去對抗

郭偉強

天價地區工程係阻唔到的

一億用黎起噴水池唔係經區議會？

地區基建係要經立法會財委會，區議會嗰每年一億真係只係for地區小工程

想用十幾億起條天橋真係痴撚線

依家扣左佢地d資源變做自己野
再cut埋d垃圾洗費 奶支活動

我信得過班後生仔有心機慢慢導班中年人

長毛鬥唔贏李慧琼

臭西捐同呢條8婆 最唔想佢2個贏

其實可能搵個政治素人反而會贏到
見到長毛我都唔想投佢啦真係被逼含淚投票

夏薩特接受採訪時表示，在車路士效力時，干地和沙里的訓練比較無趣，相比之下施丹的訓練就有趣許多。

“（在皇馬的）訓練總是有球訓練。”

“當和一名意大利教練合作時，就像我和干地、沙里那樣，你會少很多樂趣。一切都被條條框框限制住。”

“我被施丹所吸引，覺得自己得到支持。他使我着迷，讓我覺得自己擁有某種力量。”

“在2016年歐國盃期間，他告訴我：‘如果你能來，那就太好了’。當施丹打電話給你時，你很難拒絕。”

迷光頭狗咪迷囉
又屌返以前啲老細做乜
死25狗祝你斷腳

自己踢無球廢都好意思賴番訓練

佢球商唔差,踢無球唔會廢得去邊
問題係佢懶+唔鐘意姐

上兩日佢先話我放假就真係放假mode 唔會keep fit，但我可以十日減唔知幾多kg，屌佢老味，呢d 叫專業/世界級球員？個心態連一二線球員都不如，正一垃撚圾

派精講波就引起爭議姐
佢講政治不嬲世界級

18區定期活動保持民意

條友去到後期已經係一個瘀血
佢踢冇球唔係廢 而係完全放棄唔拎波 對手帶個波喺佢面前經過 佢會完全無視左
今季冇左佢 前面d波爽左好多

佢有心情咪carry 冇心情咪毒瘤
2018wc佢爆seed咪變球王 全世界有眼睇

比車迷縱壞左

VAR stats update

Most in favour: Leicester, Tottenham (4)
Most net in favour: Tottenham (3)
Most against: Chelsea (4)
Most net against: Chelsea, West Ham (4)
Most involvement: West Ham (7)
Least involvement: Newcastle (0)

係咪所有人去左皇馬之後都會愈黎愈賤格？

係 傳奇古圖斯被迫賤格

最賤格既人先會去踢鍠

我想問，上訴結果有未？
唔係24號知？

條廢閪本身就賤
唔好掉轉黎講

古狗：車路士訓練很垃圾
夏狗：干地、沙利既教法好悶

簡迪在近9場英超，4次射門全部射中龍門，並且全部轉化成入球

話賣佢果d自己跳樓自殺死啦

Kante
Cap 安仔
猛 j5 k17
後防是撚但

話賣佢嗰d係偽車

tonight big game

今晚有波踢咩

Daddy big game

Daddy嘅事即係車路士嘅事！

小毒毒傷完之後進化做全能中場

高仔唔係

轉會後咪又係比車迷屌佢垃圾

佢係離開皇馬

唔講以為自己入左熱post

走啦,屌你老母

=.=ching legend都屌

懷念古圖

熱狗legend XD

屌聽日又係on9早場
睇完又4點

出局啦洗咩睇

出你老母臭閪

隊長 簡迪 佐仔

陳云根班戇鳩fans煩夠未
Facebook又洗
Twitter又洗

講埋d戇鳩野當真理

兩條比利時雙狗今年睇住我轟拎r聯

Frank Lampard is considering leaving out Ross Barkley for Chelsea’s Champions League trip to Valencia amid concerns over his behaviour and fitness.

{Evening Standard}

Emerson嚟咗香港報導快閃

連車區爸爸都屌 實在太過分了!

Toni Rudiger trained with the rest of the squad this morning at Cobham ahead of our important Champions League game in Valencia.

Rudiger已經係Ledley King咁
廢人黎

H組3隊同分 車路士可提早出線

H組形勢相當微妙，車路士與阿積士及華倫西亞同得7分，阿積士暫以較佳得失球排榜首。這支荷蘭勁旅無論對里爾的賽果如何，都不會在今輪被踢出局。

至於華倫西亞大戰車路士一戰，若車路士贏波，就可以較佳對賽成績入16強。若華倫西亞贏波，就算他們最後一輪輸波，同樣會以較佳對賽成績力壓車路士出線。若然今戰和波收場，兩隊的命運就要到最後一輪才會有決定。

今晚(星期二) 歐聯有4場免費tips

但是歐霸換來 又有得踢!

唔係計對賽成績先咩

三隊同分嘅就要計三隊嘅得失球

R聯中場出佐簡猛

落去咪又係比獌狗強姦

我地係曼聯私家雞

希望撚狗自己遞信
一陣肥普畀拜狗請咗 撚狗就係歷史罪人

你個名

摩sir唔係又反勝咁老套呀

個衰仔有邊次係帶頭？ 開頭輸少少唔緊要既

輸到兩球啦ching

肥普：咪一鳩樣

摩狗

好撚柒呀259

傳奇古圖斯

真係估你唔到

主場係唔同d

var

var 真係鳩屎到

迪巴拿

uefa真係好鍾意西甲球會

勁到痴撚線

世三傷左

daddy come back

巴黎呢隊閪波閪足80分鐘 最後10分鐘先上電

殺克達好似獲獲都搞鳩鏝

作客炒左薩克達啦
都出左線,怕咩

唔傷都無用

可以專心食burger
諗起都鄧佢開心

林柏特：對華倫西亞是一場不能輸的比賽；奧度爾無法出戰

在對陣華倫西亞的賽前發佈會上，藍軍主帥林柏特表示這是一場不能輸的比賽，否則情況就會很困難。同時他也表示對巴克利的支持。

“我認為這是一場不能輸的比賽。首回合我們失利，如果再輸我們的情況就很困難。”

｜晉級歐聯淘汰賽階段

“歐聯是歐洲足球中水平最高的賽事。它擁有巨大的聲望。我非常喜歡參加歐聯，我們當然希望參加這個賽事(歐冠淘汰賽階段)。”

｜關於巴克利的場外醜聞

“我支持他。他表現得有些缺乏職業素養。但我不認為他做得那麼糟糕。他有傷，必須專注於復出。我喜歡他。”

｜關於對手華倫西亞

“我對華倫西亞關注了很多，我認為這是一支穩定的隊伍。在這裏踢波不僅要面對這支球隊，還有這座球場，這裏的球迷和氣氛。”

｜關於球員傷勢

“奧度爾無法出戰，希望能趕得上週末的比賽。魯迪加目前只做健身練習，所以還需要一段時間。”

消息參考來源: football.london

死唔斷氣

迪加

今晚作客華西 華西受讓

阿婆都識買 我地主場都輸比華西

今次到佢主場仲有受讓

Daddy勁到

巴基正選可以早d訓

達子

daddy屈撚到回家吧

Daddy連進攻都有埋
林狗快撚啲劈炮等daddy回歸啦

早d 跌落地 用個頭咪入囉

會唔會收唔到轉會費bonus

Ho ball!

即刻諗返起啲黑歷史 果陣睇波屌住黎睇

琴日仲同安東尼泰萊嘈自己申請黃牌，加埋呢球真係以為仲踢緊英超

Hoi ching係死獌狗

佢真係王子二世嚟
都係無限復活

狗乸嚟

理得佢咩狗 照狗衝啦

車狗得隻死人型豬email

軌得Email揀

A 19 man squad travelled to Valencia

Arrizabalaga, Caballero, Cumming
Azpilicueta, Christensen, Emerson, James, Tomori, Zouma
Jorginho, Kante, Kovacic, Mount,
Pedro, Pulisic, Willian
Abraham, Batshuayi, Giroud

#CFC

No Rudiger but he trained today with the squad. Alonso, Barkley trained but also haven't travelled. Hudson-Odoi still isn't fit enough to feature so hasn't travelled and still no Loftus-Cheek or van Ginkel with long term injuries

Any update on Loftus-Cheek.. Are we likely to see him anytime before end of January?

See him train yes. In the first team match I’m not sure. He will need a good five weeks training I expect before he’s picked for the first team

印象中佢係轟都有唔少呢D畫面

係咪輸就100%歐霸？呢組好難睇完全唔明

應該唔係
輸左再加下場華西輸比阿積士或者打和先出局好似係

撚狗踢鏝城 車狗:傳奇
摩sir教獌聯 車狗:屌你老母25狗

你好啦下

邊位手足串凱晴bb打歐霸

email只係一隻有露體狂癖好既人形豬

出嚟認左佢啦
邊個咁好彩可以真人串鳩凱晴bb

匡仔條女

對唔住囉

火x鳥條yo女王

Dele Alli 比daddy 教到成個全盛謝拉特咁

當佢死撚左

見慣晒

應該要獅鳥佢，呃左好多人

解約啦，條柒頭無希望架啦，完季都出唔到

反切個班撚頭含家剷

今晚阿積士開半一仲要高水 真係送錢咁送

根據數據統計，在五大聯賽錯失絕佳機會的排行榜中莫拉達以9次並列排名第一

慶幸既係摸奶達從來都冇令到我地失望

我記得Milik好似試過一場miss五獲big chance

係外國就yo鬼妹啦

魯迪鳩已經變到雲真鳩咁廢
可以諗定買咩中堅

全隊躝

臭g hoi ching

收嗲啦,垃圾球員

買返ake 就要走返個中堅，再買多個頂級又要走多個，大家有冇心水想邊個走

一定係天神

Zouma no doubt

你躝未

高級陪練員

40m buy back

同巴鳩兩個夜店專員

林伯派我帶壞巴鳩

Chelsea are among four Premier League clubs that have contacted Kai Havertz's representatives this season.

{Bild}

Breaking | One of N'Golo Kanté's former advisers, Rachid Saadna, admits in an audio tape obtained by Mediapart that in March 2017 he threatened the Chelsea player & also brought his brother to the meeting "who maybe had a gun" over a commission he had not received. More follows.

估唔到ig dm佢會覆

我都想俾凱晴bb喺ig度鬧

Welcome Havertz !

好波 串得好

而對於外界切爾西似乎因為阿布的缺席而暫停部分事務的說法，巴克表示：“我
理解你所說的，但現在我也很難反駁什麼，但我會說，讓我們看看下一個轉會窗口會
發生什麼吧。我想說的是，如果我們在接下來的轉會窗大筆投入，那麼就很難說俱樂
部的部分事務已經被暫停了。”

金錢足球要回來了 新一代銀河艦隊

Fake

有佢，切狗巴狗可以躝

Fake la

睇嚟好多人ig dm 凱晴bb

Mason Mount came 11th in the Golden Boy Award. Felix coming 1st with Sancho 2nd. #CFC

Ethan Ampadu's first three months at RB Leipzig have yielded only two substitute appearances (Nov, 8) and #CFC don’t have the option to recall him in January.

@SJohnsonSport & @liam_twomey
on when the 19-year-old may get his chance to impress.

竟然Sancho第二

唔通迪列特個小兒麻痺症咩

贏撚過啦

玩撚猿

Felix就係上季季尾歐霸加歐國聯幾場好波就贏左全季keep住勁嘅sancho

艾美臣真係跟得好貼

今晚輸波我立即屌巴克利老母

多得場friendly

買到夏域斯，切狗就算永久收山都wfc

踢歐霸

Chelsea team: Kepa; James, Zouma, Christensen, Azpilicueta; Kante, Jorginho, Kovacic; Willian, Abraham, Pulisic.

Chelsea subs: Caballero, Tomori, Emerson, Mount, Pedro, Giroud, Batshuayi

撚狗被迫用zouma論可以收皮
根本就係愛將

果然天神TMR兩個一pair做輪換，蘇馬就同魯迪加一pair

撚狗快d躝

撚狗已經放棄咗兩個廢左閘

zouma究竟幫撚狗含過幾多次

大袋後備都冇？

賽前話傷左

alonso真係躝得

今場輸波
炒撚狗
請肥普

Bench MM係成功嘅第一步

下一步係zouma

天神交學費日

正式放棄兩隻左閘

Chilwell 近了

Willian god

Christensen

Chilwell+rj

撚狗仲出Zouma

天神

竟然有天神

咁嘅陣都輸唔該立即躝

［Welcome 普daddy!］車路士球迷與祝福全港3萬隻強姦犯及高官死全家討論區

華倫西亞 對 車路士

根本唔鍾意天神重現人間

幾時開始有123跟尾

自膠冇嘢了

暫時到左樽頸位，要再調教

Tomori近排仲差過佢

近得zouma多

變左小zouma

屌又zouma

［big six私家雞］車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

- 分享自 LIHKG 討論
用呢個

1001